有時唔怪得N展仔無女

成班又毒又7，性格又有問題
天生yo除外

Sorry 囉

N展仔幾好呀

我

好多n展仔有女

sorry 囉

Bb又係你

緣份？👉🏻👈🏻

yes 又毒又內向
利申engine仔

Yo

固執，一係自卑一係無限自我膨脹 ，又悶，又樣衰，on99

屌 中曬

我想架？ 屌你老母

乜原來你都係 幾時pm我

屌你老母 N展仔得罪你呀？

Exact7ly，我識果啲N展fd差唔多全部都性格有問題，熟啲嘅就係性格正常，但係毒，所以比較fd嘅都係其他科嘅

利申N展仔

又係你個變態佬

根本只係大家物以類聚
樓豬講到性格差到禁嘅毒撚讀咩科都唔會有女嫁啦

關n展咩事，係人嘅問題

咪咁啦，大家都係n展仔咪一齊開心下

平安夜上你屋企切磋下數

唔準呀 你平安夜係我架

Sorry囉 毒親你
利申展仔